利物浦封王之日，就是國安法通過之時

利物浦最快6月20封王
國安法最快會於同日實拖

今次舉動明顯係利物浦同人大常委會下戰書比全世界
揮軍侵略指日可待
反映利物浦-貝爾格萊德-北京軸心已經成形

除非NATO可以阻止到利物浦封王
否則三戰會喺今年年尾爆發
到時生靈塗炭
香港應該會係第一個淪陷既國家

點解利狗咁自私

習近平=希特拉 高普=東條英機

希望利物浦可以收手
唔好同北京沆瀣一氣

張伯倫=張伯倫

利物浦同北京係盟友關係
米已成炊
我哋唔能夠否認

利記每逢仆街嗰陣香港就有利好消息，所以我想像唔到當佢奪冠嗰刻香港會發生咩事

On9 死開啲啦

水晶之夜嗰晚
猶太人都想像唔到未來會發生咩事

做好最壞準備吧

細蚊仔發脾氣

哥迪奧拿=蔣中正

墨索里尼 = 甲牛奶

高普係德國人

夢不拾遺=希姆萊
專門滅聲

唔比高普移民

利犬真係好自私 腰斬救港都唔肯
有實力下年都拎到啦